原來台灣都係PS5首發地區11月19日有得賣

公然搞港獨台獨

作為一個愛國既中國人
應該堅決抵制索尼
罪大滔天